有冇人留意開人手上膠個隻玻璃貼?

近排上網, 見到台灣有隻人手上膠技術既玻璃貼, 可以做到全透明包晒機邊彎位, 有冇人有留意過 我Search過香港好似得一間有做, 其實係咩技術黎? 我搵過好似係用UV膠滴上去, 然後放塊全透明玻璃貼係上面, 跟住照UV燈等佢乾

唔知呢隻, 係咪同一技術黎

pish